{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_031050",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D402414",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "소백산맥"
    },
    "text": "小白山脈 (소백산맥)\\n\n京畿道水原市勧善区九雲洞908-11階\\n\nカフェ/居酒屋-居酒屋 , 17:00 ~ 02:00 , 年中無休 , 50席 , 20年以上の間、当場所は出居のようにお客様に安らぎを与えてきました。 ここはいつもきれいに管理され、お客様にボリュームたっぷりの雰囲気を提供しています。 また、親切なサービスを通じてお客様の満足度を高めています。",
    "QA": [
        {
            "question": "小白山脈はどこにありますか？",
            "answer": "小白山脈は京畿道水原市勧善区九雲洞908-11階にあります。"
        },
        {
            "question": "小白山脈はどのようなお店ですか？",
            "answer": "小白山脈はカフェ/居酒屋の居酒屋です。"
        },
        {
            "question": "小白山脈の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "小白山脈の営業時間は17:00から02:00までです。"
        },
        {
            "question": "小白山脈は何年以上の間営業していますか？",
            "answer": "小白山脈は20年以上の間営業しています。"
        },
        {
            "question": "小白山脈は何席ありますか？",
            "answer": "小白山脈は50席あります。"
        },
        {
            "question": "小白山脈はいつもきれいに管理されていますか？",
            "answer": "はい、小白山脈はいつもきれいに管理されています。"
        },
        {
            "question": "小白山脈はお客様にどのような雰囲気を提供していますか？",
            "answer": "小白山脈はボリュームたっぷりの雰囲気を提供しています。"
        },
        {
            "question": "小白山脈は親切なサービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、小白山脈は親切なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "小白山脈は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、小白山脈は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "小白山脈はお客様に安らぎを与えてきましたか？",
            "answer": "はい、小白山脈はお客様に安らぎを与えてきました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 135,
        "QA": 303
    }
}